有無人用緊投影機睇電視？

有無好介紹？

拎嚟打機o 唔ok

世上最差發明，去銅鑼灣playroom 玩fifa 濛到
都2020年了。。。

哂咗電視個mon

同問

lumen有番咁上下已經唔係家用 影院級又買唔起
用番電視最實際

大畫面好正,記得要買低延遲
唔係會delay

Party room 用果D 廢姐

上個禮拜睇小米做直播，佢個 projector 本身內置咗 netflix 同 viutv
畫面個自動對焦好似幾正